其實有冇可能同時鍾意兩個人

是咁的
我宜家既情況好尷尬
有兩個女朋友
兩個我都好鍾意
一個傲嬌
一個溫柔
我前世都唔知做左咩好事先會有呢兩個女人鍾意我
佢地一個番緊學
一個番工
我都係番緊學
佢地大家都唔知大家既存在
我同佢地其中一個出街
每次都會好驚對方拎自己部手機
好驚會穿煲
我自問係都好鍾意佢地
其實咁樣做人都好辛苦
但係我又驚會冇左佢地是但一個

原來就係你哩啲仆街一條友霸住幾條女

無圖我話你有1000000個都得啦 繼續吹啦

我都唔想
真係咁岩

其實我冇乜必要吹水
加上佢地都係絲打
我貼上黎真係自爆

有無諗過可能你兩條女都唔止得你一個呢

點樣咁啱？

有
我都有d懷疑溫柔個個有其他男仔flirt緊佢
但係我又唔會去chur佢
都係間唔時接下佢收工

冇去刻意追求
係發生左d事
而每大家有feel

宜家最大既難題係佢地都話要倒數
我都唔知點
諗住扮病或者同屋企人

如果佢真係有第二個你會點？飛左佢定當大家打和super

真係有我會試下盡最大努力挽回佢個心
失敗左先放棄

放過人地啦
兩個一心一意咁對你
你就講到自己幾唔捨得是但一個
將藉口合理化

我係你 我寧願簡好一個 又或者兩個都分開啦
唔好走去玩人喇 影響人地一世架 大佬

其實如果佢真係有第二個唔係仲好咩？你又無可能拖人成世既，咁不如比個落台階自己飛左一件，你下年情人節咪唔洗再煩陪邊個囉

你接受唔到佢一腳踏兩船但你自己又咁做

唔捨得
個心會好痛
就算有另一個陪都

負皮我俾既,
本身想俾正皮

我唔想架
真係唔想

我係應該收負皮

如果佢地真係淨係得你一個男朋友
咁你一拖二對唔對得住人地呀

對唔住

但係同佢地一齊個時

真係好開心好幸福

唔洗考慮錢銀問題

大家都係aa

又夠洗

最緊要係個性格又岩

我宜家日日都諗住唔知邊一日都會爆
我身邊d fd都唔知呢件事
剩係想係連登抒發下

唔係唔係唔係

除非你自己 player
如果唔係呢D機會唔多
好好享受
但當你覺得食唔到既時候
就好快D簡一個
唔係就兩個都冇哂

大家唔好諗到我成個player咁樣
我係對感情好認真既人黎

佢地既處我都冇拎到
我係追求心靈上既滿足而唔係肉體

日日都諗住唔知邊一日都會爆

就証明你唔係 player
享受多陣好
好快 D 揀

好撚仆街
講到自己好愛佢兩個
但係又話自己唔想既
咁屈就你呀

你依家將個心分左兩個俾兩個女仔
人地就一心一意俾曬你 哦 呢D叫公平？
傷到佢地你又話傷心 又唔諗下係自己害既

當你兩個都有屌過 咁人地係出面同人做愛咪公平番囉 咁你實話唔肯架

做男人可唔可以唔好咁仆街。
一就一 二就二 你拖死曬兩個有好結果咩？
你結婚同曬兩個結呀？
當你有錢到係可以養起曬兩個
人地想唔想？ 想唔想同其他女人分男朋友或者老公呀？

你完全唔諗下兩個女仔既感受
一味只係識驚 識話自己幾咁痴心

再同你講落去都係只係識搵其他藉口去吹其他原因

無眼睇

屌你老母 祝你兩邊都戴綠帽

如果呢個係個天比我既懲罰
我都樂意接受

今年內好諗定放生邊個啦
咪為左自己一己之欲
阻住人地青春

男人玩到50都得
女嘅30就無咩市場

倒數約晒咪得
why not both
你都係求打個和姐
super

唔駛理 D 負皮, 成班柒青頭

最緊要返番黎現實
我明人生突然有 AB 餐揀
但自己明明唔係 player
咁點算呢

就係盡快揀

姐係你覺得如果佢地知你一腳踏兩船唔心痛既？長痛不如短痛，反正你到左某一日都要選擇嫁啦，你真係愛人既話不如你就早啲放左其中一個走比佢搵個好歸宿啦，女人無咩時間比你哂。

樓主你根本兩個都唔愛，你最愛你自己。因為愛一個人係想對方好，而你只係唔想自己傷心而留住佢地，根本就無為佢地未來打算。

樓主，你呢啲只係叫佔有，唔撚係愛啊。

你屌得我幾岩
我的確冇諗過爆煲後對佢地既傷害
我同佢地一齊既時間真係太快樂

但係大家有冇諗過我點開口
可以點開口
明明重好甜蜜
好有feel
點樣可以令自己對人冇feel
點樣先可以好好控制自己個心

不如你諗下，當爆煲果下
乜撚野都冇哂個心情景仲好啦
情聖

屌，出得黎行就預左還嫁啦，你估happy完唔洗代價？你一開頭溝佢兩個個陣無諗埋之後點收科嫁？而家先問點開口？

一直都有諗緊
原來每日活係不安之中都唔係咁好受
怪就怪自己太自私

睇你仲肯認下錯 知你仲肯聽人講兩句

我屌你為你好 及早回頭
你傷到人唔係一時，係一世

你良心過意得去咩？

唔好再撚講兩個一齊係幾咁開心幾咁快樂
你地愈快樂，對第二個只會愈痛苦。
到頭來一爆煲，你賠番個女俾個人呀？

唔好咁自私啦男人
上黎求安慰 不如好好咁諗下自己處境好過

正皮係我俾佢

真係當自己禽獸咩

我痾故我在
(adapted from 黃子華sir 某個楝督笑)

嘩
仲繼續淒美

兩個未
快D 揀

你唔係 player
你玩唔撚起

支持樓主

多謝大家比我既意見
我會盡快去處理
有咩再上黎更新個情況

點都好
希望自己係2018可以有個新開始

巴打同你情況一样

請你唔好咁自私 仲想挽留任何一個 你只應該
1. 向雙方講明你辜負曬兩邊
2. 分曬手佢
你唔配繼續鍾意任何一方 賤喱

係囉 啱啱開ac就識到兩個絲打 咁撚勁不如3p倒數啦

好威 可唔可以教我同一時間溝兩條女

Ff 夠未

明明衰到貼地仲要用合理化嘅語氣去解釋，真係好想嘔。
做鴨好過。

人渣，扮晒受害者咁你食撚屎啦，成壇嘢你自己搞出黎仲起度逃避

你有料你都得架 不過連登仔係要做所謂好男人 其實只不過佢地做唔起壞男人